依家我地呢啲小市民仲可以做到啲咩

真係無方法阻止到立法會 ? 23條 ?

其實可能真係得你同我咁諗... 唉

我相信仲有希望

我唔想就咁完

真係無？

等gg

移民

你想咩？

你可以做嘅係裝備自己，搵多啲錢。有事嘅時候你有能力離開

無

經過一輪洗禮九成香港人都對政治覺得厭煩

早啲訓聽日準時返工

人地外國一早會反咗呢個政權

不了

你地要做既係諗清楚自己係呢個社會上屬於邊個位置 有樣野講得好啱 總要有人做下靶位而佢地亦只能居於下靶位

你睇下加泰班人先

幾時會到我呢啲poor jj

可以G持本土派！
跟住一齊講：香港獨立！香港獨立！

at least they tried !

where ?

如果係後生，我真係建議移民，而家環境已經變到指鹿為馬，是非不分，打後日子絕對會比現在更差，人口向上流動無望，人身自由更甚，剩低嘅仲有啲咩值得留戀

呢幾年一次又一次，真係好撚絕望

根本個制度有問題俾人禁住黎砌

一日有功能組別根本冇野做到

無錢

我地可唔可以改變 ?

我地人數實多啲

因為呢個政權對某部份人有利益 而有利益個部分人相比你地 你地只係一團係係鞋底下既螞蟻 明未

我地可唔可以靠自己 ,唔再靠班議員？ ,我地仲有30年去改變

好問題

我明呀！所以唔做港豬，可以點？

所謂泛民剩係識做show，跟本無發揮過應有嘅影響力，民志有時就係俾呢班仆街磨滅

任何政權對一部人有利益咖啦

唔再靠佢地

我好唔甘心俾班仆街咁樣搞亂我地個家
點解班保皇賊、共產狗個個可以大富大貴，但我地的普通公民要承受俾佢地折磨的後果，真係好唔甘心、好唔服氣

俾心機攞外國居留權同國藉 有咩事你保住你條命先

係呀 問題係你地寧願要良心都唔要去做有利益個部分人 寧願取得大眾利益 當大眾都有利益個陣仲算唔算利益？個利益仲值幾多？

有版你睇，本民前俾人上下左右全方位夾擊，連同路人青政，班仆街都唔放過，後起嘅只會受更強打壓，唔係唔想救，係跟本無能為力

你都識講你係普通公民 做好自己普通既職責 就係永遠係個班人下面

就算有BNO都無用，無居留權。
你諗下，我地土生土長的八、九十、零零後，邊會咁容量有能力/技術去移民。
反而而家全家拎住外國護照個班，偏偏係最親共、口講愛國個班紅色人士&政府高官

呢個仆街政府同邪惡共產黨，唔值得大家甘心屈服做一個下靶公民

唔係bno之流，係外國國藉 有居留權嘅

請教我地呢班後生可以點樣攞到？
無錢無技術

一個小市民更係咩撚7都做唔到啦，如果7-8萬人同時間做呀，個政權玩撚完啦晨早

冇錢咪令到自己有錢 冇技術咪學囉

我意思唔係7至8萬個市民唱歌靜坐

成日都諗仲可以做到咩
發現自己嘅力量真係好細好有限
望住立法會 真係屌出聲

呢個真

咁易咩

難都好，你唔做就等死

我唔想放棄我長大嘅地方 ，你地捨得咩 ？
你地想就咁輸？
我地仲有30年時間
我地機會去改變

如果咁易大家都有錢 咁錢仲有咩意義？資本社會最大好處就任何人都有個價 你搞到全民一樣既咁咪變相任何人都無價？諗下點樣成為上面個班人好過啦

人感性就係人最大既弱點

小市民做好自己都唔容易了，裝備好自己脫貧啦

曾經有幾十萬人同時出黎... 訓街

唉...
真係覺得香港完全無得救
但又無辦法改變
企又企過出黎
而家反而仲比人打壓得仲勁
你教我可以點

要泛民慘敗一次

鍵盤建國

個種無力感已經出現

反抗至最後一口氣，然後殉國
只要每個人都有咁既意志，香港就有希望

唔要命or返工 傻既都識揀

聽日立法會見！

我認同你呢句

聽日？

問下平時屈毛個班鍵國人士有咩對策啦

你諗下早2/3年開始有人肯出嚟勇武、開始有新冒起嘅本土派，新一代嘅熱血青年肯企出嚟，但偏偏因為佢地好多都唔係支持班泛民主派，結果每次有咩衝擊/行動，總之唔啱佢地心水嘅就出嚟譴責、篤灰、打壓，結果咪導致今日最有心有力嗰班年輕人don't give a shit 囉，得返班老泛民繼續係到做馬嬲戲
要怨就怨泛民啦

希望

當年上街既人都老了

唔好再推啦

五毛死全家

所以唔係失敗主義抬頭，係呢個地方已經藥石無靈

早啲訓 聽日返工唔好遲到啊屌你

人地一早訓左 等聽日返工啦屌你

窮就返工啦屌你

多人咪一齊做奴囉 有撚用咩屌你

唔好改 搞到我聽日無得返工啊屌你

你死我都未死 準備聽日返工啦屌你

屌你老母

我屌緊你老母啊

返撚死你呀

真係開始覺得好煩 泛民自己都唔團結 有啲可能仲係鬼嚟嘅 點同人哋抗衡
其實我嘅夢想就係 永遠一國兩制 唔好搞咁多
不過要同中央講一國兩制都冇可能㗎啦 食屎啦

腥港豬仲有咩可以做 ?

股升樓升再加自由市場同官商鄉黑勾結 就已經塞住一班既得利益者既口 , 我諗佔左腥港勞動人口 80% 以上

窮鬼更加唔會出聲, 因為佢地自己知自己事, 狗政府 = 佢地既米飯班主

淨返既 20% 既勞動人口 就係 80 90 後 亦即係最後一班港英時代出世既人, 狗政府要用 低人工 高樓價 打壓佢地 , 令佢地離開香港 , 一係就畀層樓渣住春袋

腥港豬仲有咩可以做 ? 答案就係無

是但啦，生活咪又係咁過

人總有一死，爭取咁多野好無謂，死左又帶唔走，下下下一代關你撚事咩，宇宙間你只係一粒塵，請安守本分

如果上幾代人好似你咁諗，我地依家應該食緊屎

好似你依種自私既人 最應該消失喺依個世界

if you can't beat them, join them

大愛撚，你唔出去？

咪食緊囉

冇 已經絕望左
後生既搵錢移民吧啦

但真心唔捨得香港

返工囉！可以點？聽日大家都係頭耷耷返工，大把辦公室政治家

出面人數從來都多，問題係立法會入面少

而即使出面再多都好，班仆街無恥到咁根本就唔驚

澳門夠無搞事、又有廿三條啦，然後佢地有普選咩？咪一樣DQ你

班保皇賊已經無所不用其極

咁可以點?

之前係, 現在有D改變, 係大家眼中可能太遲...
但係講之前又有咩用, 要向前看...

don't forget Cantonese, don't forget milk tea
look forward to the day of reunion and independence
take care

幾好呀, 打次風水電齊斷.

首先你要了解發生咩事, 再諗辦法同身邊人講番件事, 對佢地有咩切身影響.

殉國容易, 最弊正苦係溫水煮娃, 一步步咁整, 等大家都無藉口去改變...

今年牛市升幾千點都把握唔到發大達就繼續捱啦

7萬人先1%
都做唔到，有鬼用咩港豬

大部份人都仲係有屋住 有工開
幾辛苦 環境點差都好放假可以食餐好既
去下旅行 點會出黎反抗丫

香港有邊次打風會全市八成地方斷電斷水, 事後連執垃圾都要老解幫手?

邊個俾30年時間你做？
而家就好似大陸個蜘蛛人咁，吊咗喺絕壁上邊，你可以選擇盡早放手一博，或者吊到脫力跌落去。

多謝樓主呢個post比機會我block左幾個七頭

其實就算俾中共全面統治咪又係咁過..
有時會諗, 民主民主, 民咩主啫...
有民主我又係咁過, 無民主咪又係咁過...

但係諗起起條鐵路就成千億, 老人家/病人就放埋一邊
屋都無得住, 想有個自己的地方做下自己野都無...
係就係餓唔死, 得閒同屋企人食下飯都幾開心, 但人生好似無乜意義...

工係要返, 但係我地仲應該做D咩去對抗呢個政府.

講真
14年果年黃之鋒果班都叫做多左noise出黎
令香港人多左關心政治
或者最少睇多左呢方面嘅野
都仲可以有"同路人"屌佢地做得唔好定點
但我都唔係想講佢地果次係咪真係做得好定有做野etc
純粹想話你要香港人同心協力去支持一樣野根本無咩可能
因為咁多人嘅情況下實有好多人支持嘅野會同自己唔同，無對與錯之分

除非係就黎餓死人冧樓價果啲就有可能迫到香港沉默嘅大多數出到黎表態，因為生存唔到

所以樓主真係想做野就真係發奮
裝備下自己準備多啲
唔好等到真係有個嘅最後關頭都support唔到
更咪話整多啲noise令件事行得更順利

雖然講完上面堆野我都覺得香港換哂血都唔會等到個咁嘅時候，但你要最少八九成香港人無必要之下就放棄哂自己身上所有野同你出黎遊行罷工罷市就更無可能
sorry for 1999

你又講得幾啱...
有時係到諗, 其實好多人都有地方住, 有工開, 搵到少少的就去下旅行.. 邊會出來抗爭. 夠竟點解我地連登呢到仲有幾個人覺得要抗爭.. 但其實只係我地無野做, 政治宒, 扮下鍵盤戰士?

香港同澳門咁近
唔見香港有事?
瀨得就瀨啦

......
時間會證明一切

大少, 你知道五年前香港有個吹到正嘅十號風球架啊?

唔願意放棄太平其實唔會有改變

如果時勢不利 咁就要造時勢
空有一腔熱盛理想

有無成為千古罪人嘅覺悟？
你對未來嘅願景有幾堅定？

等支爆仲要睇時勢, 到時流血...都未必抗到 (應該有新軍閯出現)

咪變到好似支那咁囉
周街俾車撞死，用刀吉死無人理

周街化學食物，有毒氣體

好快50年就同化晒

廿年都搞成咁

1. 仆野生仔，同中共鬥長命
2. 盡取英國以人道理由開返逃生門俾夠料既港人走
3. if you can't beat them, join them - passive aggressively.

唉 做咩都好似冇用咁
對成個香港好失望

做咩都冇用

等支爆

若果有一班人係完全唔怕死既
佢哋會唔會抗爭得到 或者有野係可以幫手做到

攬炒令香港徹底玩完仲好啦

大陸人唔再青睞香港
到時香港唔係重心 過得平淡唔係壞事

第一件事就係做愛國真心膠，整走邊境關卡
所有人自由進出

俾你撐到支爆 你上到位咩？你識玩咩？

好好生活
做事對得住自己對得起良心
照顧好自己同愛你嘅人
做個正正常常嘅香港人

佢地係雖敗猶榮
反正佢地都唔係第一日衰架啦

再有下一次就唔會咁溫和

形勢唔會再比大家咁做

係中國人既權勢下係難既

首先支爆可能十年 可能50年 可能100年 到時都gg左

爭取港爆易過支爆

無政治自由 人權 言論 藝術 雖生猶死

你話而家香港都係咁 但香港都無自主

基本上而家都玩完 溝晒d人入黎 不出十年都變深圳 唔使2047

無嫁

獨爆爆不如眾爆爆咋

if you cannot beat them join them

想join都無得你join 幫手買樓提高樓價囉

班保蝗狗可能係咁諗？

有幾多人真係識會咁做 ？個個到今時今日仲要做咩都通講良心

已經唔單止係難定唔難既問題
國際形勢亦都開始變得難過

魚蛋論 又唔俾人有錢過你地 又唔想做低等生物就寧願大家都做同一層既人

我覺得依家嘅香港社會就好似一個巨輪咁，依家就係向住中共嘅方向轉，冇人可以即時控制佢點轉，但係順方向推嘅人好容易，反其道而行就極難。我好唔情願，但係我覺得今次改議事規則好可能會通過

雖則係咁，但係我哋嘅然真心想香港好，第一件事係要保持單純嘅信心，相信香港仲有未來，唔好每日諗點移民。第二件事就係要裝備自己，讀書又好，鼓勵身邊嘅人保持信心又好，做嘢升到高職位又好，各自用各方法。

雖然我哋依家一定會覺得好沮喪，好無力。但係時間會證明一切，香港冇可能一直向中共走，中共亦都無可能一直繁榮穩定，依家64歲嘅習近平亦有死嘅一日，而呢一日最多只會喺二三十年後，亦即係2047前。

好開心身邊仲有唔少真心關心香港、為香港好嘅朋友，佢哋真係有裝備自己，樓主千祈唔好灰心

3隻字 算把啦
有機會就移民
雨革期間我睇清楚好多香港人
原來好多都唔係你同我咁樣諗
佢地真係真心求安穩 有冇自由民主佢地係唔會關心
由共匪統治香港 好明顯係香港人o既選擇
當我地變成小眾 而我地又奉行民主
唯有服從多數 多數o既港豬
我會選擇收皮 去搵一個自由o既地方

小市民想知可以點做既 呢個POST 講哂
之後點就好睇後面既人點

[香港預言長文] 劉仲敬 : 未來的香港將會愈來愈接近1940年代的上海工部局

咁無計喇

四隻字:等待時機
事實未成氣候

其實大家應該要出來，盡力做埋哩次，總算有始有終，對自己對下一代都有點交代。

之後點面對？成功就過左一關，唔成功就專心工作，接受現在嘅香港，爛船都三斤釘，香港有點老本，不說民主政治，十五年內仍比外國好（對本身香港人來講），例如交通、飲食、醫療、家人朋友、適應程度等等。

移民係一個方法，但移民總要適應新環境，有時會高估了自己嘅適應能力，唔係個個人都得。

留存喺度，總算叫做軟性抗爭，讓你不舒服嘅人不舒服，督眼督鼻都好。

估唔到呢個po 會有人留意 ！

證明香港仲有希望 !
多謝你地 !
請大家千其唔好放棄 !
香港需要你地 !

呢D打飛機既comment 講一兩次好啦
唔好講太多次

我相信你地仲有一棵改變嘅心 !
我求求大家唔好放棄香港 !
你同我的家 !

香港人無放棄香港呀 個個都好努力工作

唔通要同大家接受現實！？繼續返工？

佔領英國領事館

有人捱到得返半條命草錢為左結婚買樓
問佢會唔會考慮移民，佢話扎根香港，點都唔會走
如果香港真係守唔到落去，呢班真正既香港人將來會被埋沒在中國人海裡面

借得咩

值

唔係叫你放棄
只係盡量少D 口號式既飛機 REPLY

宜家更加想有人講下點做

會死得好慘

我都想知 ，我而家唯一做到嘅就係咁多

正傻豬 有得走一定走 佢地真係唔知共產黨有幾邪惡

搵多啲錢啦 千奇唔好買樓

佢個家族都算大，本家同外家都多人
土生土長，有家庭有童年有回憶，走左就無曬

23一出係咪乜登都可以收皮?

唉，好多當年雨革有走出黎嘅朋友，已經唔再care, 番屋企打switch

呢個我都想知

唉 老實講，保住條命緊要啲

未必收既 講野小心d咁囉

講句習鬼子收皮好似要坐監？

一講到「香港獨立」就即刻入去坐啦喎

CC台可以cut左佢

好似佢地咁既中産係香港既主要族群
佢地既命運應該係畀中國人同化，子孫講蝗語

諗起想嘔

文字獄

廣東話真係玩完

可以做回自己，做一個自私自利既香港人，柒出國際

唔係收
係名存實亡囉
已經好多以前留落黎嘅野都係咁
不論政府機構以致人嘅價值觀都係咁

如果決定全家移民外國 廣東話一樣玩完

下一代都一定會慢慢忘記香港/廣東文化紐帶
100%變成一個ABC 得返一個亞裔身份 或者混血兒 開口埋口英文

其實咁都幾好

除非班人醒覺身邊已經空無一物

有樓有股票有工返

我需要錢同人

最起碼唔好有樓，我要流動現金。

我諗起啲人依家仲買樓，我都冇野可以講

感覺香港樓唔玩得幾耐

咁所有屬於你既文化，人文精神，全部都會100%消失
你既飲食文化，玩開既野，city lifestyle，所有都消失
包括語言都會被摒棄

"香港" 就只會成為Wikipedia入面既其中一頁
只係人類史textbook入面其中一段仔

係啦 依家仲買樓啲人真係未撚死過

反而去到外國先可以保留廣東話

一係移民，一係埋沒自己變成一份子

當年團火最旺盛時就俾泛民搞破壞，
而家出黎鳩叫， 搵q 人理你咩
黎睇你集體被人抬走定紮營

講移民, 歐美澳紐呢啲已發展國家收緊移民政策, 大勢所趨. 所謂專業資格, 愈黎愈專, 要求愈黎愈多. 我成日好質疑個個都講移民, 有幾多人真係有最低入場券

我認同香港係死城
做香港人真係好撚辛苦
但鬼叫我最熟悉既人, 語言, 專長都係呢到建立
外國生活我有試過
但唔撚岩我, 我有撚計
喺呢到, 工我繼續返
票我繼續投, 遊行我盡量去
雨傘革命差唔多晚晚去
喺生命中買個希望囉, 唔係點

香港下一代
1 係胡語
2, ABC

粤語係死語

關心政治把撚咩，人地法律都任佢吹，成個規則佢玩晒，你仲點鬥

我諗唔係我地想放棄
而係連班泛民議員都唔做啲嘢
口口聲聲話反惡法
原來半夜都未到就返屋企
佢地跟本就係當份工而唔係代議士
唔係為市民發聲 而係為份糧做演員
佢地都唔俾到決心我地睇佢地想改變
我諗都冇咩人可能會再企出黎

再加上本土既都進入唔到議會
連選都冇得選 基本上依個議會係毫無認受性
何必繼續係度糾纏
其實依家佢要硬推啲政策就點都推到
就算冇依條修改議事規則都好
硬推點都一定過到
泛民仲要係入面做馬嬲戲
完撚左好耐啦場馬嬲戲
場戲係當日禁止本土出選果陣就已經完左啦

其實真係太累 唔係人要企出黎要遊行果種累
而係精神上 有種好大既無力感 我到依刻都克服唔到
出完黎 但冇效果 班泛民仲要係度精神勝利法俾啲掌聲自己 但屌你老母 你吹完雞啲人出完黎撐但你班仆街都阻唔到 咁出黎有撚用？
同埋近年企出黎既風險太高 一捉到告你暴動都幾十年
仲要有一班連登仔係度笑你戇鳩 冷嘲熱諷 前途盡毀

好愛香港 但睇到依家香港變成咁好難受

雨革個陣 搞一大輪 最後咩都冇 已經好多人失望
選舉又選返d on9的人入去 結果選左被人DQ埋
屌你老味 如果當初梁耀宗 坐左個主席位 駛搞到依家咁
以前立法會都仲有毓民鬧下人，依家乜春都冇，個班本土又係內鬥，小小野又勢成水火，唔知做乜春，你依家叫我立法會投票，我都唔知投邊個。

好坦白講句，歷史上好多的抗爭，都需要有人作出好大的犠牲，唔死都要坐幾十年政治監，先會有少少影響，香港有冇呢個人？一路冇

最多的就係屌人唔關心政治，人去示威再屌人今天我，到人地示威完被人拉去坐監 都會話人地唔係第一個示威俾人拉，無辦法，香港人太中意拎批評自己人，中意批評企出黎的人，最後就係冇人企出黎，只會互相指責、內鬥。

睇支共發展 樓咁貴多得上面走資或者炒家都唔少

其實諗下香港究竟有咩文化,人文精神

條水一停就玩撚完

呢個真 跟本華人好需要文藝復興

其實最好有塊地比真香港人移居, 租都好

乜都做唔到啊 等死啦

有時我自己都FF金仔射支火箭出黎，跟手世界大戰，我地俾美國日本搶佔左呢個"沿岸經濟重鎮"，咁香港仲有得救

三年前我仲係個熱血青年 瞓左成個月街 最後呢？
我應承自己唔會再理 睇下新聞心底嬲下就算
安份守紀做隻港豬咪仲開心
就算而家阻到 你覺得30年後香港仲有得淨咩？
不如疊埋心水努力搵錢移民
香港救唔到架啦

都唔係冇可能㗎

大過仔 唔好咁幼稚啦

仲溫水 大火燒緊喇
真係仲親後生裝置好自己
搵多d錢或者學門手藝
有機會就走喇
香港人只有更差

有bno就快D renew

其實香港不嬲都係歷史洪流中既一粒微塵
與其j呢啲虛無飄渺歷史不如腳踏實地諗下點樣賺錢送自己同屋企人走啦
獨立我都想，不過獨唔到既比獨到既例子更多
諗計係外國既制度下培養個細路出嚟做科學家太空人，真係造福下全人類好過幫港豬洗底

香港或者好大機會玩完
但我唔會甘心香港呢個本身充滿奇蹟既地方被遺忘
無論口述好寫文好拍片好，將香港發生既事同香港人個種絕望留底比人知，唔止下一代，仲包括外國
亦要比人知道癡埋蟈既下場

我黎緊目標就係想整個YouTube channel對象係外國，由表面開始慢慢加深佢地認知
不過呢排忙未抽到身去計劃/實行

支持,記得到時通知大家

香港人其實真係冇文化,唯一信仰價值就係錢

可能咩執輸行頭慘過敗家,著數r盡玩爛個制度就係香港人文化精神

R運費,刷STEAM錢,退貨r泊車優惠, 利用apple 14日退貨免除炒燶機風險,更仆街換人零件再退貨

總之就利用漏洞去損害別人利益令到自己得益

愛香港既我 入黎推一推post

其實香港人潛在的購買力仲恐怖，90後大個仔要結婚，d老豆老母直接比舊錢去買樓。

朋友打份aco，日日Benz番工。

幸福

香港人的購物力根本好高，無中國資金一樣會高樓價。股市先最受中國影響。

唉

幾癲都好都一樣大把人買得起

訓醒未呀你班奮青

講you cannot beat them, join them 的朋友，你地要望返共產黨的歷史。中共最叻係鬥爭同統戰，聯合次要敵人攻擊首要敵人，當年融入國民黨如是、踢走李大釗、陳獨秀如是、鬥地主、毛澤東聯合林彪鬥垮劉少奇如是、習總靠江上位但而家聯合王歧山鬥死江派、回歸時聯合港資踢走英資、而家聯合中資踢走港資
一單又一單歷史事件見證住中共的統戰同鬥爭手段係幾勁，他朝中共全面掌控香港，而家班保皇賊一樣會被鬥走鬥死

保皇狗日後會死得好慘

你估班老左派唔知咩？所以呢班人大多拎哂外國護照隨時走佬啦。
真心愛國愛黨有幾多個？都係想搵油水攞利益，夠鐘就走人。
華資進英資退，中資進華資退，佢地看在眼裡，你睇下李首富已經走緊啦。
中共已經癲到連當年幫手建設北京城班無產工人都打成「低端人口」要趕走佢地。你幫左中共，但中共係唔會銘記心中，打完齋唔要和尚

用 linux

和理非非原則下一定無

主席大撚哂，所謂公平既法律都保障唔到市民，點解仲要信所謂既法治？

核心既有兩個
一個係支聯會同89年出黎支持支那民主班人
另一個係魚革班人到

和理非非原則下都可以有，但泛民唔會做，就係引入外國勢力。

可以唔信法治, 但係人人都驚坐監

香港人驚坐監無左份工，驚搵唔到錢

Exactly

只要迫到埋牆角 就會有人肯放手一搏

但係呢個千古罪人 有邊個肯做？

世人唔會記得你牽動起嘅浪潮
只會詛咒你用過嘅手段

到俾人迫埋牆角時，共產黨已經係香港太強大，就好似而家北京咁，反都唔俾你反